仲有冇人記得黃台仰？

佢係咪以後都返唔到黎hk？

要等立國後先有機會

要返嚟真係要香港獨立

希望本民前呢一班勇士仲有聚首既一日

既然黑警會上門拉tg admin, 黃台仰又上咗岸, 可唔可以某程度上支援下我哋, 開個tg gp?

高見

推到黃台仰見到

push

最好做到background check唔好比啲犬入到谷
咁大家先可以萬無一世放膽去討論

其實岩
有啲位可能係要海外港人support 會做得更好同減少admin 被捕既機會
eg tg group、係連登發布抗爭活動、做連登admin

海外港人支援義士

Facebook:

Telegram:
@hkglobalsupport

黃台仰已下投名狀, 相信黃台仰推到佢見到

加埋落去訴求度 要佢放過黃台仰 放埋梁天奇